[全民公投]一個你鐘意既人同一個鐘意你既人

假設有兩個人，
一個係你好鐘意既但佢唔鐘意你
另外一個係鐘意你但你當佢只係朋友，
應該點揀？

努力去追自己鐘意個個 總有日打動到既
接受鐘意自己個個 可能會日久生情

順便講下理由

被愛比愛人幸福

等一個你鍾意而對方都鍾意你嘅人

始終 愛意你既人會考慮埋你感受！

鐘意

唔洗太多顧慮
利申:絲打

緊係接受鐘意自己個
雖然鐘意我既女人都唔方靚得去邊
但真人覺得比人鐘意相處會好d

憑空FF會答鍾意自己嘅人
到真係有得揀嘅時候就唔會咁諗

簡單例子
你鐘意既人 - 法拉
鐘意你既人 - 欣宜

考慮因素：
你追法拉難度同改變自己去接受欣宜難度邊個易。

追法拉 - 決定權係法拉度，即係你被動，沒話事權。
接受欣宜 - 決定權係自己度，你認為接受到，件事就解決。

從決定權角度，只要大權在握，事情一般都比較易辦，一旦大權在別人，那就要看別人態度。

但如果揀左後者 但成日都諗住自己鐘意個個 會唔會對後者太慘

得到個人得唔到個心咁

會啊
咁就要講出黎等佢死心 而唔係要佢白白付出